有幾多人以前有打網誌（Xanga/Qooza)

出新歌未

不堪回首

x2

未

近年睇翻自己以前fb同網址，忍唔住del撚曬

黑歴史

有種睇關家姐嘅感覺

好幼稚 xanga執粒果陣有幫自己backup